有人搵到國旗婆婆未？

好耐無見過佢。

九成比人捉咗....

唔知幾時講過佢安全但依家又冇晒消息

保安局話佢安全但唔會透露詳情 情況只會比佢屋企人知
姐係應該比中共軟禁左

下

送中了？

原本住大陸，好似

9月有人問過，但都好似無人查到消息。 so sad.